HKBN 就快完約 SALES 請出招

要1000.
公屋
請出招

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :